[10月新番] 刀劍神域 第三季

CAST

キリト 松岡禎丞
アスナ 戸松 遥
アリス 茅野愛衣
ユージオ 島﨑信長

STAFF
原作：川原礫（「電撃文庫」刊）
原作：イラスト・キャラクターデザイン原案：abec
監督：小野学
キャラクターデザイン：足立慎吾・鈴木豪・西口智也
音楽：梶浦由記
制作：A-1 Pictures

10月7號 00:30 我大B站有得睇

有刀劍睇 唔跳樓了

唔小心搶了#台主post了

未入紙申請，開post無效

神作

有幾多集？

準備好收6c信未

做四季 點分法就UNKOWN

第二季都未睇完 悶到嘔

躝啦屌你老母

黎蛇明明講好要開刀劍po

比連狗頭馬木支那櫻收左皮了

好惋惜

我連登刀劍第一人都比樓豬搶左post了

而家唔係牙短開咩

小妹仲係處 未開過

呢個po都係你開wo= =

點解到而家都仲有人覺得牙短同樓主係同一個人

咪係，好明顯係朋友嚟啦

D人弱智
討論返刀劍神作啦

你老母比我屌緊 傻閪

ching好野 見到有咁多sao同好好開心 🤙🏻

痛了

屌你老母我開定

原來你又改左名=,=

又乜春呀

我鍾意西莉卡

亞絲娜最高

臭G

alice > all

終於有d高質素既動畫睇 7月全部都係垃圾

除左嘟嘟嚕

ching sick ball

愛衣ちゃん大勝利！

搶左chok囝post仲想走？

基友世界第一！！！！

動物台真係好恐怖

Alice

又有中二病動畫睇正
每季唔搵一兩套刀劍級來追
成個人都唔自在

係咪9月15有第一集睇

Lm

自從睇完ordinal scale 之後次次見到亞絲娜上身都會自動變透視
點算

係

你真係24小時mon住

咁岩

今季又刀劍又萌王
高汁到
下季典算

技能get!

睇完神作刀劍以後其他都唔會再放得入口
下季唔洗睇

暫時萌王先得一分

邊套叫萌王=.=

關於我轉生變成史萊姆這檔事

好!!!

型

刀劍世界第一

好彩有4季sao

終於有套高質神作

好心急急

正呀

刀劍
到底一集一集追定一次過煲好呢

Ok

是但啦

咁垃圾都有第三季

好似年番 崩鳩硬

唔係九月做左第一集？仲未有得睇既？

幾時有得睇

歷史性神作

有無人知大約幾點有得睇

我記得有講過7個國家同步先行版
又好似冇咗件事咁

你今季有冇戲份

個班咪去哂戲院睇

有少少

兩季後啦

冇 淨係派福利

做雞做到比後人供奉

有冇人有直播LINK

再串唔客氣

推呢個
玩mhxx

神作好睇到哭了

仲有冇得聽Coffee soda toffee pasta

任何反過刀劍嘅賤種狗請上一頁

我愛直葉

第一次撐你

收皮啦之前都有囉

冇圖 你話我比你屌過都得啦=.=

點會無啦啦CAP呀

你之前比我屌過

真

做了

一開始就男上男下

係咪alicization

lm

支持

珍百景

刀劍神域世界第一

一個鐘定半個鐘？

愛衣

愛麗絲使唔使半年後先出返場

1

點解去到GGO都用真樣嘅

你睇直播=.=?

55

你sick5sick日文ga

5sick

4至5卷後先見到

幫我錄起OP
唔該

唔覺有

有掛 幫我錄

紅葉

睇咗成粒鐘都未有牙直

今集冇啦

可能玩緊啲interesting gadgets

點解呢套會熱門㗎

#97

加速

好!!

19仔25

要比人插了

RIP

OP!

直熱有幾秒

牙直出現了！！！(1秒度)

好波!!!!!!

op有

小野學ging

BBA錄左未 屌聽唔切

冇-.-

屌你老母

半秒咋 一秒都比多左

八卷BD 24話

0:30 b站上架

大會員呢屌你

今季好睇

報到 同14萬同胞一齊睇

刀劍>魔禁

同意

可唔可以覺緊故事做緊邊part

愛麗斯

神作哭了

睇完又想打j了

粉紅乳頭?

c奶正

桐人好廢

直葉去左邊

諗唔到咩人先會中二直熱,西利卡同打鐵妹

西莉卡正

岩哂毒撚 b站一齊睇

禽類

睇卡通片就係毒撚架啦 有咩好分

公廁神域

作畫精美到呢.

d聲好似有d拆

屌你老母有錢到呢
A-1真係一間濕鳩公司嚟 明明可以做到咁撚靚 但就成鳩日整啲垃圾你歎

睇埋頭3集再講

下集打回原型
不過平心而論，今集做得唔錯，九個幾字都唔覺太拖

下集打回原形
不過平心而論，今集做得唔錯，九個幾字都唔覺太拖

屌佢老母，兩公婆用劍玩槍Game

根足原作做 原創咗ggo個場戰鬥做多好好
唔會鳩up足一個鐘之餘 仲可以比成其他人出一出場 因為之後成班人都唔洗諗住有機會出場

反而要趕吓嘛

最後條op
好撚精彩

對比魔禁

屌 又光劍打GGO ....有冇腦嫁???
桐人都算 ....亞絲娜又係
\1個2個光劍砍子彈 開外掛阿?

成套野原本就係開外掛
冇外掛睇黎做乜

睇咗成季啦 包容下啦

艾基爾出場十分鐘對白得一個字

對比大魔禁 刀劍真係屎黎
除左今話作畫精美冇暴死之外

躝啦魔禁狗

唔抵得搵小小野反擊下都好
可惜你真係冇野可以還擊到

好過冇啦 如果唔係真係一句都唔會有

係咁抹野

又溝女

小說係咪已經作完?

睇個卡通片有乜撚唔抵得
講到好似我有錢賺咁

佢個CV就爽，錄一個字就收到一集錢

Op
有劇場版條女

1080繁中
A:
B:

原作黨睇op畫面睇到出水

呢段真係痴撚線

劇場版級

あああああああああああああああああ
識郁既基友阿

睇下keep到幾耐

成個第一集特番燒咗幾多錢...

冇記錯好似諗住做50集?

SAO大把錢燒, 驚閪咩

遺憾既係無牙直豬豬奧裝睇

個OP一開始點解要跑得咁柒 無哂感觸

真係好撚癲 原來9個字咁長
緊湊到完全唔覺

GAY到 , 快的入UW, 唔要睇ASUNA

又話年番而家又變番半年

分割放送啦 一次過做一年點頂 實崩到七彩
兩個半年咪幾好

係年番不過分割放送

年番會做到邊？uw内容好多喎

我開頭以為粉紅惡魔會客串

係兩個字

但都係哦

頭半季打最高祭司
後半季打大魔王
岩岩好

應該做晒 mc做ova

uw有D廢話既就cut緊D啦
uw有九本（好似係）
24話講4.5本,再cut埋些小內心戲對話
時間上我覺得ok

真係好正

其實想問小說出到邊？
之前最後大戰小說未出睇左web 版
睇到帶埋出現實世界

岩岩睇左第二十本
十九同二十係講桐人同亞絲蘭係入面生活左120年入面既事,而呢兩本就大戰後過左一年三個月左右,由佢既侍從做主視角

18卷uw篇完
19,20係月之搖籃

半年番停損位最正.

星之王&后都用兩本講 當年web只係輕輕帶過

唔係話會繼續講番咗現實之後嘅事架咩
做乜好似無咗聲氣

仲諗緊Unital Ring點寫好

好快唔識用
成為桐人的劍

20話後記話會寫
呢句野出自2017年
生肉既我就唔知去到邊

呢兩本唔算講佢地係王
大慨係人界同異界百廢待興,又有班暗黑勢力搞屎棍

特番(2集時間)講咗1/3卷

川原後記好似話佢本來可以係文庫改基友結局
不過佢最後都冇改

又刀劍又巨人

a1=高質

唔好意思，隔得太耐好多人都唔記得，淨係認得桐人、亞絲娜同埋詩乃，西莉卡同克萊因都認得但唔記得點識嘅，而開會瞓著咗嗰個真係唔記得，有冇巴絲幫手解答? thanks 🙏🏼

同埋開三人會面戴眼鏡嗰個又邊個？

你不如重睇好過啦

玩ggo 叫蓮

你地啲劇透鮮藍色好明顯 雖然我都有睇小說

我老婆

劇透就用返粉字啦

其實用三層加密最好

桐人現實咁好打點會比佢吉到毒針 仲要有武器係手

我覺得冇吉到，只係吉咗落件衫

刀劍上熱門 動物台巴打真係好鐘意刀劍WO

基本啦神作

桐狗終於死撚左啦 好撚開心

真女主

其實開遮咪可以擋到

駁唔到

港產功夫片咩

刀劍真係神作黎
同re0齊名

短髮狗 隻刀劍你有無買DLC

冇 垃圾GAME

駁唔到 同seed一樣 當時啲人唔識欣賞日屌夜屌 過一年半載就會開竅

就係套嘢太hit先咁多人反
好多清流毒撚因愛成恨架

其實已經有bug

本身原作寫桐人比人吉毒針 係現實廢j

但係動畫佢經歷過劇場版 已經係ar神手 打得贏裝機械鎧果個第2名

冇理由會比條友插到

桐人瘦左,體力弱左,點解?J得太多愛麗絲

所以直葉要隱影，佢現實太勁
@呀直

好撚爽
分兩季 半年
唔愁無無錢啦

UW直葉會有好大發揮

要兜實兜到既 一佢冇耐前先出返黎 冇飲冇食三日 詩乃都睇得出佢瘦左 二佢保護亞絲娜就簡攬炒

與其話變弱左,不如話Augma係強化身體既裝置
唔止NO.2同桐狗,其他人用Augma玩AR 都係反應快到仆街

後期打整合騎士先好睇 小說都係咁話

Augma 當佢係強化身體裝置啦
個no.2 可以係天橋上面跳落黎都無傷

Ranking 2條友有外骨骼喎

好睇過GGO

之後桐人識用system call 屈admin權限

結局係呀絲娜拎左創世神既account入去屈技能

重睇啦 佢都有外掛

外掛係動作預測咋嘛 關體能咩事啊

OP先行出咗

神坦
俾人任插唔嬲

反而覺得係學院最正

OP世界第一

祭司之前勁正，祭司之後唔係太得

一樣都係續作點解可以差咁遠
上季overlord成pat屎咁
呢邊就劇場版等級

op見到學姐覺得好撚正

本身sao 已經係頂級神作

overlord 只係小眾吹奏

我覺得之後最正的劇情
有劇透!

愛麗絲好撚正

睇現充桐人偽異世界hehe真男主

點解最尾唔拎亞絲娜把遮用二刀流

但都唔會係今季出. 死心LA.

邊間公司做
作畫幾高質

咪有錢嘅a1

睇到喊左
想當年睇小說果時你班動物都未撚出世

笑4

毒針吉果個位會唔會就係塊晶片個位咁老套呀

如果牙直一集有半秒，一年夾埋有幾耐？

冇，今次真中招，差D收皮

如果無事仲邊會有第三季

你同劇透班傻鳩有乜分別.

好彩冇講埋點救得返咋

不外乎係入廠瞓醫院啦
瞓瞓下出咗公海咁解

因為撐唔到十秒就中咗毒針比人秒咗

主角群個個game都同現實差唔多樣
GGO外傳就個個爭咁遠，成班學生妹變晒肥婆阿嬸

桐人打機過度
身體差左

switch

睇故唔好駁故

應該可以課金買skin

主角群班人全部都由sao 帳轉去Alo嘛，咪一樣樣
詩乃可能專登整到同自己一樣樣

粉紅惡魔就係唔鐘意自己生得高大先要chok個蘿莉角色出黎，而其他人我估無刻意整自己個樣入game

佢係第一集先40分鐘咁耐 定集集都係？

第一集先係咁

睇完第一集
結論係阿絲娜好撚姣 姣撚到出晒水

唔可以咁話我老婆

但主角群而家玩GGO都冇變樣
我記得好似個status可以轉去其他game，但轉左嘅話本身嗰個係咪會冇咗，所以詩乃先冇轉GGO個status去ALO
(唔太記得，有錯勿屌 )

過左劇場版佢應該好撚好抽先係

我係入黎睇劇透既

唔夠訓反應差左

對鍾意嘅姣都唔得？

轉移係會連設定數據能力都轉

雞

吃不到的女是雞

另外你講本身嗰個無左，其實係當你轉左過新game, 舊既當然你會無左個帳，但你可以轉返過去。
所以桐人玩ggo時廢事由頭練(同埋無時間)咪轉自己alo個帳過去。詩乃可能嫌麻煩先開新

變樣嗰度，茅場喺sao時已將所有人用真實樣。可以理解為amusphere容許玩家透過scanning俾佢地可以選擇用真實樣玩game.

其實桐人喺ALO同ggo個角色外觀係有小小偏差。但其實都係base on sao個帳個樣，只係頭髮有唔同

記得小說話桐人ALO個箭豬頭係因為結衣話 “爸爸的頭不好坐”所以佢要整返平佢

用緊mp7樣既細槍但d 子彈似係5.56同7.62

詩乃轉移咗過alo仲點玩ggo打bob

所以佢開新都合理

同埋唔好以為轉帳好過癮
因為會冇左d item
就好似我地手機game ios 轉an會無灑d石。雖然你其他野都喺度

第一集原畫同第二原畫個list長到

賺到錢就咁
賺唔到？幾個都比多你

因為川原礫唔係槍膠

好gay

原作咁快知比人監視緊

web就個騎士發現

吓
桐狗又有新女
仲要咁正
屌

仲有gay友

其實uw 篇alice 戲份對比起gay 友又唔係真係好多

有無人覺得今季桐人個頭禿咗好多

UW應該係OS之前?

重睇啦

你岩 要重睇
其實想入小說坑 但好多外傳 唔知點開始好

正傳+Progressive

笑撚死我
要做到咁隻手要有幾長
桐人把遮又利到可以篤穿人

未睇前爬文話桐人打唔夠10秒就收皮既，第1擊就收皮喇啵，0秒收手

見到桐人拎劍
我笑得仲仆街過白頭佬

魔禁就話要睇外傳姐
刀劍正傳還正傳，外傳還外傳

邊度有小說睇

第二話先行圖

睇Alicization其實真係大約知道啲舊人邊個打邊個就夠
大半都同舊人冇乜聯繫 係講underworld嘅新旅程

斬樹斬一季
細妹

唔知係咪自己睇得太多H漫先會咁諗.....
但係一聽到個新裝置個用法....正常人唔會覺得好危險咩....顯示咩入你個腦影響你連自己都分唔清....拎黎洗腦咪一流.....

桐人咪講左佢唔會記得入面發生過乜野.

咁一來如果俾困係入面而自己唔知已經大獲，又可以落任何設定........
二來佢唔係話因為只係test先唔會俾佢記得咩???咁即係可以記得啦....加上佢瘦左唔係代表身體某程度上都受影響咩???

有方法另佢記唔起。夠未？

感覺毒撚返到現實當自己solo carry

畫質真係

神作水準

點解今次a1 咁多水

個個都想cap水，個個咪科水

唔好咁天真 睇多幾集先

仲keep到 全力支持A-1
基友好型

先行圖唔通攞張崩既出嚟咩

亞絲娜

你鍾意親都G黎=.=

asuna

又諗起魔劣同刀劍比較
跟住大爺可能仲有D佢食剩既比你食
跟撚住桐人啦喎 屎都冇得你食

短狗弱智

我屌你老母A1

劇場版fatfat

亞絲娜都識斬子彈 笑撚左

桐人教佢咪識囉

成個UW最好睇既都係亞絲娜未入黎之前

邊個話A1 第二集開始會崩

有邊到可以睇番小說成套 愛麗絲章節
屌完全唔記得哂 想重溫

真...

第二集預告

C奶咁柒洗咩防

佢唔會用三集完一本小說呀 唔一定好嚇我 同埋嗰個大樹都冇小說入面咁宏偉 失望

詩乃正啊！

冇人想屌祭司？

第3集

老女人
法官大人

仲有冇人用Augma?

我只是愛麗絲

元老長就有你份

第一集都一粒鐘加埋實際都四集
再加上前期真係幾悶
快d講到爬塔仲正

今季做到邊到完
不過呢篇正在一路睇，一路諗加速世界

但係呢篇完在就勁悶

拎劍果下真心柒沽碌

我覺得前面劇情個feel幾正喎

我覺得前面升lv出村 同去修劍學院升lv 溝學妹 好睇過爬塔
好有rpg既感覺
爬塔係d打鬥精彩

諗起國產007既聞西
吹到自己點參與個研究
其實只係訓底比人研究

好好!!!

豬肉刀？
哈哈哈哈哈哈哈哈

有新一集睇未

ED圖比大陸仔透咗出黎

同感
去到大門戰還可以，後面失衡哂，得返個「型」字

而且最高司祭最有大佬feel，SAO入面唯一一個寫得好嘅boss
加百列用再多字寫，都係中二柒碌一條

12點 acg.rip bt 殘體

UW後半段真係開始膠化

A1究竟可以燒錢燒到幾時呢

下集用劍劈樹+賽魯卡出走

其實棵樹HP有幾多? 金髮砍1野扣幾多? 仲每日2000野..

232316/320826HP, 1個月-50HP, 咁即係每砍1下-0.000833HP, 剩返既HP要扣到0即係要砍多147.52年

其實換把勁d既武器會唔會好d? 傷害值係睇武器定用家個人數值?

未睇過小說都估到今集用劍去斬木試劍
下集一定去用劍斬大樹

下集會講

今集都放得幾慢嚟講 咁應該第四集先會有第一場戰鬥

扣一定扣多d 只係棵樹識補血 吸資源補返自己天命
當同桐人係sao同西莉卡一齊個集個case 只係個時桐人補多過扣 今次扣就多過補少少

最尾出現既修女係唔係咩重要人物

BTW川原話當初寫呢段，係想各國網民跨越國家，友善交流

聽過 但好夾硬 最後又唔係寫得好

ED

支韓玩家
世界遊戲毒瘤

唔洗去到0 劈劈下會斷

Op>ED

劇透:

[member][/ member]

第2集冇A,B?

睇得出好比心機

個op好正
似做到祭師果度
Btw,點解op有劇場版條女😂

Op 係Lisa ,ed係藍井
J到出哂血

第一次見人咁撚樣劇透

正啊

劇場版入左動畫版條時間線

劇透都唔落4member

把龍骨之斧其實已經算幾勁嘅武器

唔講劇透就劇透嘅係唔係以為得你一個有睇小說好撚優越？

斬左幾百年,把斧都未爛 定係已經換左好多把龍骨之斧

仲有棵樹, 打棟窄角度向下斜削+向上斜削, 1定比集中1點用斧直擊有效率
另外既然棵樹咁硬, 用砂紙磨+運用機械loop住咁磨, 整d騾仔係隔離日夜輪更拉機黎磨亦得
天職如果只係「斷樹」, 咁真係大把方法...

而且樹既傷口(縫隙)都唔算細, 係入面放火燒爛d組織亦係可以促進伐樹..

過佐300年 條村都未滅

咁其實仲有冇必要斬樹???????????

好醒呀你

人冇野做就會開始反社會 人冇錢又會開始反社會

其實佢個天職係每日劈棵樹1000下

有錢真好

好正 又要等下星期
BTW 基友好GAY

小說有無解釋過點解ugo 會唔記得桐人

特登入黎就係睇劇透撚

多啲劇透

基友op入面個handshake幾正

佢會自動修復血

點解第一集40幾50分鐘 第二集得20幾分鐘

有無頭2集線上link

OP睇幾多次都覺得同步揮劍and對拳好撚正

啱啱睇左頭5分鐘未睇之後
而家係駁住上一套第2季
去到劍聖定GGO?

你個諗發之後會喺監獄實現

第一季>第二季>劇場版>第三季

原來漏左睇劇場版 一定要睇?
劇場版跟小說定原創
而家第3季係咩game

劇場版係原創, 唔睇唔太大影響
但因為動畫將劇場版列左入Timeline, 第三季有機會加插關於劇場版既劇情
第三季就係小說第9卷開始既故事
內容唔劇透太多喇，自己睇會開心d

去緊旅行都未得閒睇 應該第3集先1次過追返

點解動畫成日要on99加個桐人想拔劍的動作
明明記得小說都冇咁現實虛擬分唔清
何況呢個桐人仲經歷過劇場版

可能就係因為經歷過劇場版

經歷過劇場版先開成日抆劍

中二病係咁

admin祭司會姦左拉吉歐

基友仲要女上男下爽yy

都算正常嘅 GGO入面都試過 諗返起SAO同vitual world

而家輕小說去到咩game
wiki睇到幾隻驚連載中

，

正常先會得廿零分鐘
有啲落重本嘅番會特登第一集播耐啲
雖然我覺得佢今次純粹係費事斷開個劇情

只係第一日播兩集份量姐
你見佢出兩次標題

...

條友真係唔識架wor

改咗記憶
因為桐狗係測試員

Re0

基友咪話一直都係得佢同愛麗絲兩個人
唔係唔記得桐人 而係記憶入面根本就冇佢係到

慘被洗記憶

Re0連op,ed都好多集 無

好多集Re0無op,ed

其實嚴格嚟講唔係洗咗 而係封住左
小說都有補完過 因為隨便洗走記憶其實會刪走埋你嘅生活技能

你動畫黨睇晒40分鐘都唔知up乜啦 何況20分鐘

前面啲terms on9姐

突入新世界難免㗎啦依啲

如果跟返小說仲要講多啲
好彩佢已經有skip

講soul translator 搖光個啲飛9晒佢就啱
同河馬科學有得揮

刀劍世界第一
動畫黨萬歲

想睇gay漫

今集動畫劇情進展得好慢

召喚menu嗰度硬係覺得好怪
原作明明係寫s同c既組合

但動畫就咁:

漫畫就咁:

我既想像就應該咁 :

可以省略嘅盡量省略 小說咁多野講 幾秒都好重要

牙直highlight！！！！

一齊收劍都好正

睇黎下集出村

就係得咁多

成年加埋唔知有冇10分鐘

有熟肉啦

禁忌目錄有無衰11

賽魯卡

直葉真係好靚

完美體現夠budget嘅A1有幾勁

PA Work屌打

都係一時時架咋
你望下上季天狼

天狼都唔差呀係瓬情普通d姐

想問下條村d無父無母既孤兒, 其實係咪bug黎?
如果1個角色既天職冇得變+唔會自動違反禁忌,
咁理論上應該唔會有村民死(除左正常老死), 亦唔會有孤兒,
如果話有怪物入侵, d成人去左打仗戰死, 但ep3又話近期先有魔物出現活動
而且又有聖公會d騎士負責保安, 村民唔會毛啦啦死,
又例如伐樹金毛, 佢家族世代伐樹? 跟佢金毛老豆去左邊?
1家3代, 3個伐木, 效率3倍, 又點解剩係得返金毛1個細路?
如果話天職係1出生就隨機獲得, 咁即係咁多代伐木工都冇血緣關係?
同埋天職係有限數量? 伐木只能1位?
上代伐木要死左, 先會有天職空出黎俾bb仔抽? 然後叫個bb去伐木?!

邊個話A1 啲作畫第三集就會開始唔掂

點解有棵咁難斬嘅樹係有原因 冇講過伐木係家族相傳
點解會病死變到有孤兒都好似係伏筆
魔物都係之後會講 冇人比魔物殺死過

仲以為D哥布林會輪姦條女
睇太多哥布林殺手

《《

D哥布林都幾似樣丫

賽魯卡>愛麗絲

不過冇得出場

邊個話冇 集集都有幾秒架

今季個故事好好睇
有RPG遊戲嘅感覺
好過之前GGO同ALO開掛

桐食幾時都係掛狗
唔好咁老定

桐人幾時都係掛狗
唔好咁老定

呢度啲哥布林唔咁專業，如果好似隔離哥布林殺手咁桐人嚟到前應該姦咗幾輪

睇完一集slayer睇今集sao真係充滿喜感

哥布林

諗起dele alli同son

咁又一個星期

stay cool 追小書起雞皮

今季好多套都有哥布林

睇完哥布林殺手再睇史萊姆轉生有好大違和感
今集又有哥布林

一見到哥布林就諗起佢哋
屌

大家忘記左骨王隻諸葛布林？

開始混亂

以為睇緊隔離套哥布林

初頭見到哥布林，第一個反應係：條女唔係被姦下話？！

再諗諗下：唔係喎，正常哥布林唔係姦人個喎

唔係唔開掛只係時晨未到

alice兩姊妹都好正

先唔講劇情
今季OP最正一定係SAO

呢個有保留
講總體製作質素就一定第一架啦
其他拆開嚟比太主觀

歌黎講我覺得courage好聽啲

可能有絕劍加乘

真係好多哥布林

仆街今季D動畫集中晒係星期6同日

1-5 悶撚死我

E個互動好撚正

gay得黎好睇

好合拍

GAY佬

垃圾成日要桐狗救你

呢季桐人有冇屈機能力?

算係比較正常

劍又渣唔到 又係system權限

唔通之後慢慢升lv 打整合

睇埋下一集就知
仲有FOR佢果把劍仲未出現

其實出現咗

未係劍形態示人嘛

唔係棵樹咁老土啊

定係把斧頭

去到後期連sao件衫都有得著
個系統任佢吹

心念system就係for川原9吹開掛

咁似加速

因為一樣
每次睇佢吹心念就好尷尬

咪當魔法囉

我屌 就黎忍唔住睇小說 好想知赤手空拳點打哥布林 仲有點先用到把劍斬樹 仲有op見到愛麗絲著金色盔甲 好想知之後既故事弓一諗起又要等1個禮拜就想死了

等嘅過程都係一種樂趣
Btw 你有一樣野係講錯咗

直葉最高

下 有咩錯 著金色盔甲 金色頭髮果個唔係大個左既愛麗絲咩

係 但唔係手撕哥布林
唔講咁多

Ok 我唔問了

其實套野都叫刀劍神域
點解你會諗咗做徒手挑機

玩鎗game都用劍

佢都冇拎把劍去 姐係冇啦啦地下又有把劍比佢執？ 我仲估係搶哥布林d武器

噓！

豬隊友

可以有第個金色頭髮既人俾把劍佢

刀劍神域又翻黎

邊到有小說的
搵極都唔齊

Web版咪齊

Web版 同 出版 既 有冇大分別

都合主義

細妹比人捉走
成日代入哥布林殺手套野到
當桐人趕到既時候已經

不過今季我諗並唔多去到第十集左右先開始有激烈打鬥
唔知個開頭會唔會已經悶走一大班人

會唔會有外面既人入黎uw?

是咪可以等睇system call 基友之劍出黎

call廁娜出黎屌

想屌 叫埋直葉

有睇第1,2季d人應該會追埋

Call yr mom

zoom近左個頭飾幾似貞德果舊

其實最正係愛麗絲村姑裝

第二張左上 剩睇表情有啲似桐人星爆？

去到修劍學院d女女出場就會多人睇

點都唔棄㗎啦
由第一季追到依家

Ching sick ball

只愛C奶

Same here

op有條女好似唔差

OP條條囡都出晒場講邊個呀

馬尾劍士？ 係幾正

大包圍

整合個幾條未嘅

係佢
影得佢最耐

戲份不多

咁多條女 戲分最少應該係佢

屌

直葉？

冇人識佢喎

哥布林老婆 直葉

最正嘅一定係蘿莉版愛麗絲

哥布林老婆 直葉 一出場就好多戲分喎

不如開個post 傾加速，再傾落去俾人屌

屌你老母加乜嘢速呀？減速啦

有錢既A1

52集劇場版質素

中字最快邊個網

bilibili大會員

冇會員呢

husky巴有熟肉未

今集開始崩了

有一半時間都係動作戲
少少在所難免

碌一碌個post 成條金剛棒hidden message

好撚危險 好驚hi錯開左出黎

已經有
點解可以咁快

一開波見到哥布林果幕真係嚇親
但後面動作劇真心高質

一下斬六千血

十月呢套應該都係屌打全世界
制作質素同故事加埋太高啦

應該後面會交代

桐人型到
即刻沖去廚房拎左個掃把黎舞

霸權

a1神作畫

咦?! 點解ugo今集又會記得...

原作冇咁誇張

A1

啲人盲反
A1 不知幾正

俾刀斬中都已經話痛 撞爆水晶個下桐人真係冇爆內臓

劇場版水準

咁大條水喉都做唔到不如執柒咗佢

以為ugo會被欄腰斬開一半

關於今集某角色某補血技..

由尤吉歐開始修行到斬咗棵樹落嚟過咗幾耐？唔會係同一日掛？

ching你見唔到動畫有畫落雨？
晴天、雨天、晴天
起碼都第三日

點燒都得

冰黎咋

一集過得咁快 好吊癮

睇到好感動想喊

又一集
又要等

果然係好基友

撞到隻手痛到拎唔起把劍算唔算

好撚好睇 D打戲都正

又要等一星期

睇落桐人好似渣咗咁

亞絲娜都話自己跟唔上

係雪櫃雪舊大冰出黎, 再1拳車碎佢, 然後你會發現..
根本碎唔到, 舊冰同石屎磚1樣咁硬, 痛既只有自己

空心咪得
唔好同現實比較

下集無得睇GAY友造劍

今集又ok喎

幾過癮

依套野好唔好睇？我聽我讀緊小學嘅表弟講話係神作

桐人驚到手震

比藍劍比左gay友 咁桐人用咩

神作都未睇過都夠膽黎動物台

今集好gay

睇左youtube D劇透解說
個故事內容我個人覺得太過龐大
好撚大心理負擔
慘過重睇鋼煉

個主角次撚次都俾壞人捉
真係好咩
劇情可唔可以輕鬆D
好似第2季後半咁咪幾好

冰硬起上黎 可以隊穿皮膚
不過動畫嘛😂

UW篇係多過晒SAO+ALO+GGO同埋絕劍篇

有幾龐大...

真係主線既科學野同哲學野佔好少

大部份都係鳩叫就變勁

有幾龐大
你可以當異世界冒險故睇

當幻世界故事無咩gimme~
主角威能仲低過SAO~
故事又無特別～

係冰面上面仆街都痛到爆廠啦，咁大舊冰你試下咁高速撞埋去睇下會唔會骨折
何況岩岩巉巉咁，我重以為會吉穿桐人

睇動漫唔好咁認真好冇,成班做乜鳩

或者隻驚場景傷害唔高呢

想問點解桐人識用劍技??
唔係UW新世界冇晒SAO的自動發動技能咩?
定因為佢係劍士就本身內置劍技?
潛意識咁用左?
最後問題係把劍識發光係點解?發動劍技既証明?
睇唔明呢度

所以咪喐唔到 咁認真做咩

成個po都顯示所有（1)

同愛滋劍法一樣命運

尊重

抵啦

*Underworld. typo

收皮啦
我dllm呀

開始改劇情了

現實有yui

睇劇場版補下習啦

岩先見到有帶ar

又借啲耳比直葉出場

桐人同基友邊個好抽d

基友 但二刀桐人無敵

中二程度越深就越勁

牙直

05

靚靚

無架啦,下年見

亞直黨仲有冇人生存緊

今集之後 下年都有排先出得場

今次真係痴左，5集都仲咁靚

今季仲有冇望見到亞直同c奶

今集好悶下喎

唔可以集集都斬斬殺殺架嘛

今集用咗五分鐘睇，其中分幾鐘係op

咁叻仔

開始自創劇情

希望可以見多啲舊人

點解有ar個舊野都仲要用電話打電話

好問題

之後40集都見唔到

有40集咁多 ？

年番嘛
不過分開兩季播

06 簡中

#777

推！

呢到仲會唔會出現二刀流

首席成個FATE ZEOR主任咁

首席似基連

暗部啲人個個為咗見學園長打餐死
但土御門唔係已經見過學園長咩
同埋幾時先揭曉藍髮耳環嘅身份

Ching錯區

OMG自

08

小說劇情都係過得咁快？

快咪幾好

邊到有得睇返小說

唔係 動畫skip左半卷劇情

星爆氣流斬（單刀）

OP呢段真係好想搵個基友完美重現出黎

今集作畫崩撚到

桐人送花比學姐 又收1個後宮

09 繁中

ugo咁算唔算呃咗條女
俾個假希望人哋，咁樣好咩

小說好似寫佢覺得去到都見唔到愛麗絲。說會返去同佢結婚

差唔多成卷都黎。 套快 冇左中間果種人物既描寫感

同異世界思響既感覺

第十集真係CLS CLS嫁 ，睇到傻撚左，變左18+血腥變態，一路睇一路忍唔住係咁講痴撚線。

10

文庫同動畫都係老強未遂

條友係咪中bugs，做咩無lala死咗

天命扣晒

扣哂天命唔係直接變光？會咁樣有啲殘影lag下lag下

有講過咩 棵樹都無

兩條撚樣阻人扑野

.exe has been stop working

係靈魂崩壞
佢要求斷手跟班除左佢條繩俾佢止血，要求違反禁忌目錄
唔要求就自己扣天命，死
在不能違反的禁忌目錄與自己的死在思考上無限輪迴，導致靈魂崩壞

佢要人地過天命比佢但禁忌目錄冇賦予咁既權力,但血就係咁流
面對禁忌目錄vs死亡, 係矛盾同極度恐慌下.exe has been stop working

利申: 唔記得晒小說點寫

咁點解紫頭髮果個咁熱求無野

睇完最新一集動畫
係咪違反禁忌目錄就會去做整合騎士

啲女成身都係繩都要r人個條抵has been stop啦

SYSTEM.ERROR
0x000000C

燒春袋

11 :

12

睇睇下比人封咗

今季真係好睇喎 同一季sao頭半有得揮

npc自己鳩撞command

圖書館條女原本同最高司祭有同樣權限
之後俾最高司祭搶走咗？